幫手整個罷食list

絲打爸打幫眼睇睇有邊間仆街食店唔值得香港人幫襯！

日日報食環 屌你老母

佢老母個閪就有收錢自己出㗎屌你巴打自唔知邊間？開名

整個白名單好似容易D

我搭鐵聽到廢老無數次咁講

警察好似有規定邊間餐廳可以執勤個陣去買，唔知個啲餐廳衛生好唔好，好驚食壞佢地個肚，食壞肚邊有力打人

紅磡景林（舊麥記）

推

灣仔 謝斐道118號 食物站
發夢聽到企店外個呀婆員工罵69夜晚既後生仔係暴徒，用鐵通、磚攻擊警察

食環稅局出動

Bizou American Brasserie

太古個間野 歡迎大家屌柒間野

報食環 有老鼠

可以發起入座後唔嗌野食行動
未諗到
等緊人
有幾耐拖幾耐
最後都係唔食啦

m記 整包比警犬食

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

尖沙咀 新金島餐廳 罷食